let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "¿Hay racismo hacia los blancos?",
    answer: "No",
    options: [
      "Si",
      "Depende de la situacion",
      'No',
      'No se'
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "¿Es correcto emplear el termino raza para diferenciar a personas o grupos?",
    answer: "No",
    options: [
      "Si",
      "Situacionalmente",
      "No",
      "Tal vez"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "¿Cuando es el dia del odio según la ONU?",
    answer: "18 de Junio",
    options: [
      "17 de Julio",
      "15 de Agosto",
      "14 de Marzo",
      "18 de Junio"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Que es el racismo?",
    answer: 'Pensamiento que defiende la superioridad de una “raza” frente a las demas',
    options: [
      'Pensamiento que defiende la superioridad de una “raza” frente a las demas',
      "Que no te guste el color negro",
      'Odio o rechazo hacia las personas de otros paises',
      "Odio hacia la gente con distinto color de piel"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Si uso negro como insulto, es racista?",
    answer: "Si",
    options: [
      "Si",
      "No, pero solo si es en joda",
      "No",
      "Depende del contexto"
    ]
  },

  {
    numb: 6,
    question: "¿Que significan las siglas LGBT?",
    answer: "Lesbian Gay Bisexual Transexual",
    options: [
      "Lesbian Gay Bisexual Transexual",
      "Love Grace Beauty Trend",
      "No se",
      "Nada"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "¿Es la identidad es estática? ",
    answer: "No",
    options: [
      "Si",
      "A veces",
      "No",
      "Varia segun la persona"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "La cultura moldea la identidad de una persona",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Verdadero, con excepciones",
      "Falso",
      "No se"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Que es la identidad?",
    answer: "Conjunto de rasgos o características de una persona o cosa que permiten distinguirla de otras en un conjunto",
    options: [
      "Lo que nos define como personas",
      "No tiene un significado como tal, varia segun la persona",
      "Son muchas cosas",
      "Conjunto de rasgos o características de una persona o cosa que permiten distinguirla de otras en un conjunto"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Hay pocas culturas?",
    answer: "Para nada",
    options: [
      "Si",
      "Es relativo",
      "Para nada",
      "No se"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Son la musica o comida parte de una cultura?",
    answer: "Si",
    options: [
      "Si",
      "Si, pero solo una de las dos",
      "No",
      "No se"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "La cultura varia dependiendo de la sociedad en la que uno este",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Verdadero, pero hay excepciones",
      "Falso",
      "No se"
    ]
  },  
  {
    numb: 12,
    question: "Una cultura puede ser superior a otra",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Depende de que cultura estemos hablando",
      "Falso",
      "Puede ser"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "¿Que es la cultura?",
    answer: "Conjunto de conocimientos, ideas, tradiciones y costumbres que caracterizan a un pueblo, a una clase social, a una época, etc",
    options: [
      "Es muy abstracto para que tenga una deficion",
      "Son muchas cosas, demasiadas para poder definirlas",
      "Conjunto de conocimientos, ideas, tradiciones y costumbres que caracterizan a un pueblo, a una clase social, a una época, etc",
      "Son ideas y cosas que comparte un grupo de personas"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "¿Está bien excluir gente de otros países o sentir odio hacia otros países solo por su cultura?",
    answer: "No",
    options: [
      "Si",
      "Depende del país y persona",
      "No",
      "No se"
    ]
  },  
  {
    numb: 15,
    question: "¿Es correcto decir que los ritos de otras sociedades están mal solo porque en tu cultura es erróneo? ",
    answer: "No",
    options: [
      "Obvio",
      "Depende del rito",
      "No",
      "Tal vez"
    ]
  },  
  {
    numb: 16,
    question: "¿Que es la xenofobia? ",
    answer: "Es el rechazo u odio al extranjero o inmigrante",
    options: [
      "Odio a la gente diferente",
      "Es el rechazo u odio al extranjero o inmigrante",
      "Odio a la gente con distinto color de piel",
      "No se"
    ]
  },
  
];